每個預言都有不同的解讀，我就覺得中國準備解體！

火星男孩講過：希望在東方，亦寫過中國二字
而呢個時候，就係不願做奴隸的人民起身反抗的時候了，打到共產黨，成立新國家

蝗國貪污永遠捉不完，當官的都有份貪
有咩大事發生，第一時間封鎖信息（除天災外）
因為大部份被封鎖信息的事件都揭露中共扮事都是枱底交易
豆腐渣工程（房屋倒塌，冇地震或輕微地震都塌樓，你覺得係意外？）
天津大爆炸（你話爆炸係意外？ 危險品擺放中國當局唔係應該嚴厲監管咩？）
城管逼遷（咪撚左住中國發展計劃，你唔走我叫人日日拆你屋企）
區域網絡封鎖（有事發生就封左先，然後拉走帶頭出聲幾位，跟住就同人講佢地犯左煽動顛覆政府罪）
維權人士軟禁（多位知名維權人士都被軟禁甚至入獄）
問題數之不盡，但中國做到d乜？

一個國家被世界強國抗議修例，呢個情況同北韓有何分別？可能中共先係幕後北韓領導人，以北韓做實驗場地實施封建統治，然後再用係中國公民身上，當所有公民都忠於黨的時候就可以向全世界宣戰（我有的是大量奴隸同武器，夠彊同我硬踫嗎？）

屌你老母 潛水潛咁耐
導演都話有平行時空啊
你老母比狗屌

事實